黃大仙宗教活動10/8

一齊去黃大仙搵黃大仙向黃大仙祈求香港福氣？